\begin{itemize}
	\item[1] LED-Leiste ansteuern (Ende Dezember) 
		\subitem$\cdot$ Materialien besorgt 
		\subitem$\cdot$ Sichtung des alten Projekts 
		\subitem$\cdot$ LED-Streifen zurechtgeschnitten (dabei ist ein Teststreifen entstanden) 
		\subitem$\cdot$ Modell von Controller \& Spielfeld erstellt 
		\subitem$\cdot$ Anpassung des Designs (Breite der Seitenarme verringert) 
		\subitem$\cdot$ Testcode zur Ansteuerung des Teststreifens 
	\item[2] Simpler Zweispielermodus implementiert (Ende Januar) 
		\subitem$\cdot$ Verarbeitung der Materialien (Holz sägen \& kleben, Plexiglas sägen, etc.) 
		\subitem$\cdot$ Testen der Buttons 
		\subitem$\cdot$ (Provisorisches) Verlöten der drei LED-Leisten 
		\subitem$\cdot$ Erste Implementierung eines 2-Spieler-Modus 
	\item[3] Simpler 3 Spieler-Modus implementiert (Mitte Februar) 
		\subitem$\cdot$ Erste Implementierung von Powerups 
		\subitem$\cdot$ Implementierung des Menüs 
		\subitem$\cdot$ Erweiterung der 2-Spieler Modi 
		\subitem$\cdot$ Erste Implementierung eines 3-Spieler Modus 
	\item[4] Mehrere Modi + Fertiges Spielfeld (Mitte März) 
		\subitem$\cdot$ Projekt neu verlötet 
		\subitem$\cdot$ Strom und Ground über Lochrasterplatine mit MC und LED-Streifen verbunden 
		\subitem$\cdot$ Controller zusammengebaut und per RJ45-Buchsen verbunden 
		\subitem$\cdot$ Spielfeld komplett zusammengesetzt 
		\subitem$\cdot$ Alle Spielmodi endgültig implementiert (1-, 2- und 3-Spieler) 
		\subitem$\cdot$ Powerups vollständig implementiert 
\end{itemize}




